唔靠黃牛買到黃子華飛既只有三種人

1）好運上網撳到既人（唔好再講咩靠努力，根本運氣佔好大部分）
2）請到假又排通宵/好早到既人
3）有朋友係以上其中一種

至於請左假又唔早到既人根本就係抵撚死

我有fd係抵撚死個d

有連燈仔話排左9粒鐘都冇乜有物，除左返通宵更外有咩人請唔到假排到9粒鐘